---
title: App ¡Vaya Mierda! Fanzine
author: Neurona
type: post
date: 2014-08-27T09:02:25+00:00
url: /app-vaya-mierda-fanzine/
categories:
  - Blog
tags:
  - App Android

---
[<img loading="lazy" class="alignleft size-full wp-image-768" src="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2014/08/logo1.jpg" alt="App vaya mierda fanzine" width="176" height="301" srcset="https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2014/08/logo1.jpg 176w, https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2014/08/logo1-175x300.jpg 175w" sizes="(max-width: 176px) 100vw, 176px" />][1]Si quieres tener a mano, a un solo clic, toda las pajas mentales que publicamos en nuestra página de Facebook, puedes descargarte e instalarte totalmente gratis nuestra aplicación para móvil. (solo terminales Android).

<a title="Aplicación para móviles ¡Vaya Mierda! Fanzine." href="http://mobincube.mobi/VUZ19" target="_blank">[Descargar aquí]</a>

&nbsp;

 [1]: https://www.vayamierdafanzine.es/contenido/uploads/2014/08/logo1.jpg